2018狀元心儀升讀的大學學科竟然係!!!

土木工程

傻仔
人地先聰明
話你知 香港大把樓起
工程做到2047
IVE HD工程 $18000

真心欣賞佢